原來一直都係我「只是太愛你」---超卓仁的故事 《重啟》

超卓仁，希望你睇到呢個故事！
-------------------------------------------------------

2017年7月19日 - 夏

「對唔住 ， 原來愛上妳係我錯左」...

「我一路睇一路喊，因為我真係冇諗過原來你一直都鐘意我」

-------原來一直都係我「只是太愛你」----------

2012年5月20日 - 夏

讀緊中三既我可能同好多巴絲打都唔同，我完全沒因為揀科而去緊張。因為我一早已經將DSE置諸度外，決定3年後去讀兩年I大既Fashion Image Design。

我一早做哂research，I大呢科收生門檻好低，有5條2呢我就可以開開心心為我既ff努力 。如果是但一科fail左，大不了讀多年FD，但係要我為左一張入大學門票死爭爛爭。放棄我呢3年既青春年華，我真係唔願意

利申:而家已經讀完，其實呢科幾廢

因為我係個＋－數都會錯既人，所以我揀左只係要背書同自己有小小興既中史同文學讀

「喂，希哥你揀左咩科讀呀？定係已經知道自己肥左，要留班呀 」

佢就係我呢段中學生涯識過最口臭既人 - 呀雞

「你留我都未留啦，未又係個中史文學！你呢？ 」

「咁就仆街啦，我又要對住你撚樣啦，我又係揀左文學 。」

「有你煩住，咁睇我諗我連2都唔洗，不過你知唔知除左我地兩個仲有邊個讀？」

「其他人唔知，我淨係知Ｅ班個女神都揀左呢科，你知唔知而我既目測佢條腰.............」

呀雞除左口臭之外，仲係一個終極大厹，老實講學校好多女都比佢食過。

就係呀雞仲ff緊女神身材既時候，一陣淡淡既髮香...

「喂，希仔你揀左乜呀？」

---------------------------

2012年5月20日 - 夏

我眼前呢位就係呀雞口中既E班女神 - 晴晴，晴晴可以話係我地級最索個幾個嚟，而且佢讀既係精英班。

我呢啲係3 3 4學際下被放棄既垃圾，見到呢啲讀書又叻又靚既女仔點都有啲怕醜。

但係我同晴晴其實同我都算幾熟，當facebook仲盛行既年代，我同佢都會係大家既post下面留comment

之後又會用Facebook chat下，仲交換埋電話，所以我同佢都算幾熟㗎啦。不過每次都佢傾計都驚柒，不過一定要沉住氣唔可以比佢知我怕醜！

我：「我呢啲書生，梗係讀文科啦，哈哈哈哈⋯⋯」

仆街柒左添，成個走廊靜撚哂

晴：「好野，可以同希仔同班。我仲驚之後要一個人上堂呀，上堂先啦希仔，下年文學堂你要陪我坐呀」

佢對住我微笑，笑得好可愛好甜，我到而家都仲記得個笑容既樣，當時我即刻比佢電親。。。一路望住佢目不暇給。

「望完未呀臭雞，走撚左啦人地。你以為人地會鐘意你咩肥閪，減返30kg，高返20cm先啦，on9。」

我話左呀雞把口臭㗎，大家睇到啦，食唒屎咁。。。

我望一望佢都費事睬佢，慢慢行返班房，一路行一路諗住啱啱晴晴個笑容，唔知下年會點呢，仲有成個暑假真係好急不及待同佢一齊上堂！

屌！諗返呀雞當時真係好on9，一入班房就即刻係咁講又勁大聲，當堂全班知哂。。。屌佢老母臭大東。

-------------------

2017年5月14日 - 夏

「你同你男朋友一齊返？」

「係⋯本身都諗住見面講。」

「嗯，估到，下次再約啦。」

「哦。。。。」

原來有時候一啲所謂即承諾，根本只係一句講完就算即說話。
當你一直以為眼前即佢，自己守候你多年，總有一日佢會看見，但其實時間一早沖走哂一切即回憶，呢啲只係你即執著⋯

----------------可能只係「斷點」-------------------

2012年9月4日 - 夏

「希哥，一間文學堂一齊坐啦，比Miss Wan教實煩死，全校都知佢有幾煩㗎啦！」

呀雞撘住我膊頭，攞住本文學書一路講一路向上望，係咁正呀正呀咁。我心諗正乜鳩，原來條仆街仔又係度𥄫人裙底。

「屌你，又𥄫人裙底，一間你𥄫到A班個個母夜叉我仲唔笑你」

呀雞用本文學書一野打落我個頭到，再舉起食指示意叫我靜啲。

當我想還佢拖既時候，見到晴晴行緊過嚟，廢事被佢見到我咁on9係條樓梯到打嚟打去，我既刻收手仲扮哂野咁同佢揮手

「希希，上文學堂啦喎，做乜攞本中史書既你？嘻嘻，你好掛住你個Miss Lee咁喎！」

「仆街啦，第一堂實比Miss Wan煩死，你就掛住Miss Lee。」

Miss Lee係我中史老師，全校都知佢係八婆嚟。有事就邀功，一有學生搵佢，佢就掉嚟掉去，一到5點就即刻走個啲Miss嚟，當年真係比佢玩死

「哈哈，你死梗啦，一間Miss Wan實鬧死你。」

一入到班房我就坐埋左一邊坐，諗住側側膊扮哂野咁，點知Miss Wan一入班房就問邊個無帶書⋯

屌你咩！唉，我死死地氣企左起身，Miss Wan梗係照慣例輪姦左我個耳5分鐘先比我坐低。坐係我隔離既呀雞就一路聽一路笑，晴晴就掩住個嘴細細聲咁笑我。

比佢輪姦完之後我就坐係呀雞隔離諗住同佢睇啦

點知Miss Wan話: 「你兩佢坐埋一齊仲得了既，你同張嘉晴坐，佢讀書好你咁多，仲可以教埋你添，快啲過去！」

我：「er⋯哦，好。」

晴：「聽到啦希仔，要乖乖地聽書啦，嘻。」

我：「你唔好比我吸引到聽唔到書先真，到時成績差左怪我。」

晴：「你係咪諗多左呀小希子。」

我：「正所謂：「每當我再次看到身邊美麗的花火，我已離開你」，算啦，哥只是傳說，你唔好比我吸引到，我係無腳既雀仔嚟，你捉唔住我㗎啦！」

晴：「係「你已離開我」囉，肥雀唔該。」

我：「e⋯乜你都有聽張敬軒既咩？識野喎。」

晴：「梗係啦，我都幾鐘意佢又靚仔，不過佢好似係gay既，哂曬。」

我：「你就gay，佢不知幾⋯⋯」

Miss Wan：「謝樂希，你再騷擾人地呢我就記你缺點，再罰你出去企到一陣Lunch!」

我：「我都冇⋯唉，哦⋯知啦。」

晴：「殊⋯嘻嘻。」

我細細聲咁講：「你仲笑喎！」

----------------

2018年3月16日 - 春

“我原本以為我會就咁棄左個故。但其實根本冇可能，就好似我永遠都冇可能放唔低你一樣。”

話說其實我同晴已經一年冇見，係整整一年。今日翻閱返一年前手機既照片，發覺呢一年過得真係好快。一路望住手機既相，一路係到諗 :

“如果我當初冇選擇講出口其實結果可能唔會咁。我可能仲可以同佢做朋友！”

但當你一直係到等，知道你永遠都等唔到既時候，而你都會等既時候。你先會明白，其實你唔係等佢，你只係習慣。習慣有佢係你既身邊，習慣佢既一切，你只係戒唔甩佢！

----------「等一種身份，或會更相襯」----------

2017年3月17日 - 春

我：「我記得啲飛放左係銀包㗎，仆街放左係邊呀屌你！」

媽：「謝樂希，你再張啲紙巾放係啲褲袋到，唔攞出嚟我就殺左你！又搞到啲衫全部都係紙碎，死仔包，好難搞㗎！」

仆街，唔撚係個2張戲飛掛，我特登一上畫就買定飛驚冇位，唔係咁撚我掛！

媽：「係啦，我張你放枱頭個2張戲飛放左係你個書架上面，衰仔同邊個睇10點半呀！呀媽買左生日蛋糕比你放左係雪櫃。記住返到嚟食呀！」

我呀媽雖然有時把口好衰，但佢真係好錫我，年年都會請18號假同我食飯慶祝！我份人好奇怪，好鐘意過生日前一日，因為我好鐘意過埋12點，覺得陪住你個個人係陪住你走過左一年既感覺，而下一年你都希望佢一路係你身邊！

我記得我過18歲個晚，晴捧住個蛋糕去我屋企，個晚我唔會忘記，最重要既一晚。第二日出去，佢問左我一個問題

晴：「18歲正日生日呢啲重要日子比左我，你會唔會覺得好似哂左，會唔會後悔呀你」

我：「唔會呀，我覺得你好重要！」

佢就笑住咁同我繼續行，個日我以為往後每個生日都會咁，都有你。。。

我：「知啦，我今晚夜啲返。返嚟會食㗎啦，多謝媽咪。」

呀媽笑笑口咁晾衫，然後就示意叫我快啲出去咪遲到！

”媽媽身體要健康喔”

--------------------

待續

之前太多錯別字所以想重寫！

好睇！
樓主出文未

2017年3月17日 - 春

因為好驚遲到，又諗住接佢收工俾個驚喜佢！所以最後都係決坐的士去到沙田佢返工嘅地方等佢，你都知啦沙田新城市廣場呢啲咁大嘅商場真係會走失㗎！

提早咗一個鐘到既我，去到沙田新城市廣場，諗住慢慢問吓佢公司喺邊，所以就一個人喺度戇鳩鳩咁行。

行吓行吓諗翻起兩年前既生日，嗰陣時啱啱等緊考DSE，大家都比較簡單純真，諗嘅嘢同而家比真係差好多。可能嗰時大家嘅目標都好一致，佢就係諗住搵到一間佢想讀嘅大學，讀自己想讀既科目，為未來出嚟做嘢鋪定條路！

而我其實都好簡單，我希望可以永遠係佢身邊，永遠都唔會有走失嘅一日！係我生日前一晚，佢同我另外一個幾好嘅朋友嚟到我屋企攞住個蛋糕，然後同我慶祝生日！吹蠟燭個刻，我誠心咁祈求我嘅願望成真！

「希望有一日，我可以同你一齊，永遠陪你身邊！」

但係咁多年來嘅生日願望，你哋有幾時真係願望成真？

細細個你會以為有聖誕老人，好期待第二日枱面嗰份聖誕禮物，你會諗點解聖誕老人真係知道我想要超人迪迦公仔。

去到讀書，你會以為呢個世界上真係有上帝耶穌，你會諗原來我祈禱真係有用，我真係唔使留班！

再大啲你會發覺你細細個睇既多啦A夢把聲點解有啲唔同？

到而家你會知道，其實呢個世界根本冇奇蹟！你當初以為你一直係佢身邊，總有一日佢會見到你嘅存在！但係你知道佢需要你嘅時候只係佢空虛！純粹想搵個人慰藉下自己嘅心靈，你只係啱啱好佢身邊嘅一個人，佢知道你永遠唔會走開！

諗返起其實我同佢傾番計原因都幾on9，我已經差唔多半年幾冇同佢傾過計，原因係佢同佢男朋友又鬧交，然後我有死死地氣咁樣配返佢傾計！有時都幾憎自己咁垃圾，我知道我永遠都唔可以做到啲乜，但我希望我起碼可以令到佢開心返！

-------「心底那一個女人，難道又會空一雙足印」-------